右邊隻狗好明顯唔克制係度打水樽嚇途人

好明顯左邊隻狗想制止佢但都唔聽話

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

上次旺角畜襲打錯食宵夜途人 就係呢條人無eq吹雞
RTHK果條片

唔明 同一條友咁快認到?右邊隻狗帶眼鏡成個阿伯咁樣...可能係傷心柴犬

你睇過就知佢好燥底

你段野我都第1次睇..真係告得啦無差別...剛發現下面3:05都好似係同一人??似指揮官啵應該起碼沙展啦
【831太子站】有人名連ID，有片有圖

似係佢wor，師兄好眼力